元朗手足 賎過地底泥

我終於by你地啦
元朗危險
入元朗冇價值
黑社會只係政府打手

我屌哂你老母

元朗人唔係香港人？
上環兄弟先有價值 make noise
根本元朗就係主線
外國傳媒都關注一個元朗station
屌你老母同我講係支線？
玩遊戲都有dlc啦

加上元朗呢個計時炸彈 係咪唔洗理？
等贏咗中共先清算？ 元朗都驚 點贏中共啊
立場姐姐都勇過你班仆街

行軍打仗最緊要有義氣
如果唔係前線唔會服你地

黑社會都有義氣過你哋班仆街

唔理727 你想遊行定勇武

唔去你對得住自己良心？

元朗都驚 仲點光復香港？

前線兄弟唔係你哋嘅condom

佢哋唔係鬼

佢哋係比你有承擔嘅人 真正守護香港嘅人

727邊個捉鬼佢就係鬼

727 元朗反黑一定要夠人

今次你地當元朗人係condom 我肯定下次同路人少一半人

be water 唔係用嚟撤退 亦都可以用來進攻

be water！

今次要show比全世界睇 香港人心口有個勇字

仲有民意論都論左成個月啦 夠啦

喂你咪撚搞分化啦

認同 勁多網軍搞分化

分化？你老母啊 我叫人去遊行啦屌你老母

真係太多 忍唔住好嬲

依家用語音輸入都比人話係大陸仔

我無野講

我唔係想搞分化
只係想大家團結
元朗都好重要
我只係唔想元朗人比人當condom

我都講句sorry
殘體字不了
請見諒

人話

起左底 樓主唔係分化撚

多謝睇晒

P起我底都幾搞笑

出面個post話唔去元朗都講得出

元朗我覺得唔好衝村
矛頭應該指返元朗警處
準備隨時去支那辦 狗屋

要中共收皮

絲打表示就算有危險都一定去！
連我地都唔敢入去即話 大西北手足以後發完夢點敢翻屋企

最緊要夠人 到時有衝突唔捉鬼 出面一堆人話唔去 屌

respect 自己驚危險 就叫人唔好去
都唔知有咩居心

唔可以咩都講利益 試吓代入前線兄弟
佢哋大部份俾人捉咗都要面臨起訴
咪又係出黎
727出咗嚟先講
元朗人值得我哋守護

去 但要改路線
入村 人地出刀點走？
窄路 好多人會危險

對準返中共 同狗

要狗快啲拉人

推

甘你講下你想點做

狗有用就唔洗入元朗啦

727遊行 有衝突就自衛就係咁簡單
狗都有棍啦

而家係甘呀，唔主動!

問題係出面有多post叫人唔好去 散播白色恐怖
當元朗人係condom

會去呀，不過唔主動燒村呀。。。放心

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係吾推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

thx blocked

行我地一定行，但唔好衝，我地慢慢同佢地玩，齋9衝隨時有手足出事

去元朗叫玩分化嘅人係咩講法
元朗呢鑊我就屌撚硬 撐樓主 最多同你一齊浴血街頭

btw 唔9衝

政線無用咪又係圍左咁多次

都係嗰句 攪活動要照顧所有人
你要諗吓點先合理
如果唔係只會越來越少人

唔衝齊上齊落

各位手足
728去元朗大街和平遊行係可取
但千其唔好入村！！！
千其唔好衝
得罪班村佬
以後元屯天既兄弟只會更危險！
而且村入面都有同路人
大家要冷靜！
勇武留返728上環！！！

元朗727

你話怕得罪班村佬所以唔好衝
咁你咪姐係怕佢地囉
講咩入去行係為咗話俾佢知唔怕佢哋

Sorry手快打錯
727 727 727!!!

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

去元朗遊行反黑已經表達到我地唔怕班黑社會
點解要做啲野去揾交打呢？
班村佬唔會分和理非定義士
你入村 佢只會打曬所有人
你可以話人多就得
你係咪日日可以幾萬人守住元朗？
以後元屯天巴絲只會更危險！
每個星期都會遊行
你以爲入一次村就可以搞掂班村佬咩？
以後遊行完既元屯天巴絲點返屋企？
要話比村佬知，我地唔怕佢地
幾萬人至幾十萬人行入去元朗一次就得了

元朗一定要去！！！政府就係要用黑社會震撼你地

唔出正正先係佢最想 元朗冇人去一次 之後既運動士氣大減

人多去用和理非 用黑官勾結做主題！！！！！！ 話比佢地知 我地唔驚！！！！！！！！！！！！ 之後先有得打

如果你今次唔去，都實會有人去，但人數一少就on99 成個運動收皮！

你咁講 你幾十萬人入去和理非
鄉黑覺得你落佢面 和理非都可以話你搞亂元朗
等你哋走晒先打都得嫁 要同你講道理 講理由？
咁再被人打完又再入去和理非行多次同佢講打幾多次都唔驚？
根本講到底都係因為係元朗 你哋心底都係驚先會咁講 個人想法 你可以唔認同

係呀我係好撚驚呀
因為我正正住係元朗
身為元朗人好清楚班黑鄉有乜搞得有乜唔搞得
你好地地大馬路和理非佢地跟吹你唔脹
村佬入面有好多都反對今次打人個單野
只有一少部分既on9村佬收幾千蚊打人
你入去村入面
姐係連正常個班村佬都得罪埋
我地元朗人好清楚村佬既底線係邊
你唔搞佢，佢唔搞你
唔係話要怕佢
只係得罪佢，元屯天巴絲真係會好危險
你望下有幾多元朗人叫你地唔好衝、唔好入村
再慢慢諗下到底咁做係咪為件事好
你係為反黑、為屌警黑合作，大型和理非遊行就夠
你去搞村為咩，為報仇？
咁同黑社會有乜分別

我地其實唔係以民鬥民，我地係對抗緊「政警鄉黑」， 政、警都比我地搞到無哂辦法，點解我地唔去埋最後一關？（明顯係主線），當中聯辦都叫唔郁依班黑勢力，我地贏面極大，反對我地既力量亦都大大減少，可以專注對抗中共！

add oil